# Kelompok III_2019R

Project untuk tugas besar PBO (Game)
anggota : 
    Nicholas Anthony S 1118049
    Fransiskus RF 1118056
    Johanes V 1118019
    Ferani 1118015
    
PROGRAM TERDAPAT DI DALAM DIRECTORY FINALPBO, LAPORAN ADA DI FILE BERNAMA PROPOSAL_PROYEK.DOCX

Sebelum menjalankan program, silahkan nyalakan xampp-mysql dan import file tubes.sql ke mysql.

bisa login menggunakan 
username : test
password : test

ataupun register terlebih dahulu